有沒巴打/絲打識彈琴

有沒人識e首咩歌
唔識彈琴的我 ， 好無助
求歌名或者彈一次比我聽
唔該晒

River flows in you

唔該